［尋人］聖誕係觀塘海濱唱歌既兩位哥哥

尋聖誕晚25號係觀塘海濱坐左係埋女仔前面，一個好鍾意eason一個好鍾意周杰倫既兩位哥哥 覺得你地唱得好好聽唔知有無fb page或者youtube channel